石崗草堆內驚現手榴彈 證實為玩具

早上9時43分，水務署工人在石崗甲龍清除雜草期間，發現一個疑似手榴彈，於是報警。

警方到場封鎖一段山路，初步檢視是一個戰時手榴彈，已經通知爆炸品處理課到場處理，消防員亦在場戒備。

爆炸品處理課人員到場檢視後，發現手榴彈為一枚黑色塑膠的玩具手榴彈，因為被泥掩蓋而引起誤會，證實虛驚一場，將玩具手榴彈檢走後收隊離去。

將軍澳新巴站驚現「67式木柄手榴彈」木盒 警列發現財物案跟進

邊個咁大整蠱??

發現該「戰時手榴彈」為一塑膠製、比例一比一的玩具拔針式手榴彈，由於顏色為黑色，沾滿泥濘幾可亂真，現場隨即解封，玩具手榴彈由警員撿走。

this?

似係nben條撚樣

將玩具向動物投擲

未轉ac

牛油果？

解放軍用玩具訓練

辛苦晒消防

之前有單發現炸菜

全部榨菜

咪屈
nben只係放針同埋路由器

嘩
我屌如果唔知道係玩具
真係嚇撚死人